傷心到心痛...

有無巴絲會好似我咁心一絞痛，即係感情個種，第二日多數會病或牙肉脹肉 心火盛

你好唔開心咩

會，呢兩個星期都係咁

擺明

心又痛身又痛

錯了嗎 後悔了嗎

你呢一刻唔明我試過幾唔開心唔緊要
不過我永遠都記得我心痛到係地下典左一個鐘，果一種感覺，足夠令我以後唔想再接觸人，對唔住我多餘既傷心打擾到你。

咁病咗會點？

一個鐘。。。諗返起都覺得創傷
你而家有冇事呀？

會呀 多數喊完心痛完既第二日一定會頭痛或者發燒

試過，會無啦啦一下好痛

想斬腳趾避沙蟲 沒有希望沒有失望

又病加失戀你話呢

會睇波慶祝？
終於自由啦

已經過咗開心期

想死好想死

求指教 失戀會有啲咩步驟
先係開心 然後呢？

當時係點解會咁唔開心好似已經唔重要...
淨係記得嗰種血肉模糊嘅痛楚

我冇哂朋友，冇左最重視既人，冇左想再面對人既心力，咩都冇哂，得番啲傷痛同好似比人出賣既感覺